（城市論壇）容海恩好pure

竟然搵佢黎幫浩頂笑死
自己都唔知講乜

仲話係律師

無疑送死

大律師喎

毛孟靜係唔係on9

即係識9笑

譚耀宗真係好乞人憎
係咁扭曲事實

譚耀宗係咪幫手倒米

都幾鄧佢可憐，比人擺出黎做箭豬

法律面前
窮人XX

冇人睇？

屌開始覺得容海恩好似係想賣浩頂
句句都劃清界線

咁佢不嬲都係一個八婆

大陸學生？

耀宗個樣好正

死都唔敢答民賤聯知唔知

佢以前做傳媒春秋好嚴肅

傳媒春秋討論區delete網民留意

留言

容bb好正
立法會簡直係清泉

我覺得佢唔識政治上語言偽術，好似啱啱fresh grad出嚟乜都唔識成舊木

老牛聲中女扮女神